香城：十月圍城，火燒狗車 目標 指南

故事大綱

破壞中資鋪有無用？有 商界有比壓力政府
破壞黨鐵有無用？ 有破壞出入閘機 商鋪，黨鐵收入大減

好啦，講到今日一部狗車都無反過肚 無魔法佢過？
我要大家清晰知道 每一部狗車都係一粒毒瘤
載黑犬 又捉手足反犬舍 你地諗下 狗車係咪好大禍害？

私家狗車 緊加要搞，破壞公家野，佢地只係少左可以坐嘅交通工具，但私家狗車係佢地個人財產
所以？會心痛？會驚，會咩？後悔點解搞到埋身囉！

十月係香港重新嘅開始，梁天琦話過
黎明前的黑夜是黑暗

而家我地經歷緊！但大家頭腦要再堅定d
認為啱嘅，繼續做

兄弟手足就算做到幾錯 可以同佢講改善！但四大標準
不分化 不割席 不篤灰 不譴責

而個星期，我地玩大佢！

岩
幫推

【休息】全民文宣

幫手再推推！

燒狗車 推1

推2